華裔男子為10歲女兒洗澡被奪撫養權 抵抗警方遭擊斃

一名單身的華裔父親獨自撫養著女兒，從小將女兒拉扯大的父親含辛茹苦地為女兒做著一切，而從小幫助女兒洗澡的父親，即使在女兒長大到10歲時也依舊如此。 但是一天在學校的女兒，無意被老師問道“在家中誰幫助你洗澡”時，這名小女孩回答是“爸爸”。于是學校報警，當地兒童福利局介入，最終法庭判決這名10歲的女孩不能和父親一起生活，要將女孩帶走送到寄養家庭裏。 但是這名父親堅決反對，誓死要將女兒留在身邊。于是在警方和兒童局工作人員上門強行要將女兒帶走時，這名華裔父親從廚房抄起一把菜刀，擋在屋門前並揮舞著，出于對自身和女孩的安全考慮，前來的警員掏出槍將這名華裔父親擊斃了。

戇柒鳩學校

地獄鬼國-美國

好明顯係敗登D朋友

睇曬成篇文都無講咩國家

無意被老師問道“在家中誰幫助你洗澡”時

無神神問黎做乜鳩？

2013 年

樓上咩事，篇新聞都唔知真定假，又無講咩國家

咁ON9真係似美國多

事實證明始終都係中國好

可能好單純既父慈女孝
咁樣就打死左個老豆

如果係電影,呢套係復仇戲黎, 阿女大個會殺哂班差佬同法官報仇

然後而家直頭唔洗爭撫養權啦,人都死左

BLM>>>>>大切>>>asian>>華裔

個女大個諗返肯定好自責。。。

外國生活，10歲已經食左好多激素，身體已經長滿閪毛，而且對波豐滿，正常父親會叫她自己沖涼，因為已經長大了

開時事台做乜，乜都無開去講故台啦吊

Source呢？

咁真係要睇返個女既身形

但一開波就整一隊人拎哂架生話要強行帶走人地個女...

少少西毛同少波ok啦

老師問得「在家中誰幫助你洗澡」
即係覺得10歲仲有人幫沖涼唔係咩唔正常事
咁單親家庭唔請工人就一定單親父/母幫沖架啦

如果係日裔唔知死咗幾多個老豆

獸父心動了

你條死五毛
我知你阿爸阿媽都死左
LINK都冇條
2013年新聞都POST上黎

所以日本AV片咁多近親相姦囉

呢單野都好耐下喎

CLS

你咪撚扮大人啦，8年前你只係小學雞

個老師可能想幫佢洗澡

Block 咗樓主了

嘜噶

拉

我頭先做左一陣google功夫，中英文search，拆開篇野去search，得一堆大陸支那網站殘體source口，咁轟動既news響英文網站係0 source

結論：中共造假新聞繼續抹黑美帝叫支那人唔好崇優，好事黎，最好隻隻蝗蟲驚左美國唔好爭住出國破壞人國家，中共做最好既好事

咁你講下仲可以係咩國家囉

其實所謂幫沖涼，個女可能以為放水、攞毛巾畀佢，就叫做幫

有殺無賠

用 于 已經肯定係中國鱔稿

google咗篇文2013年都已經有

咁點解唔可以係其他國家?

片頭就係個老師仆街死

仲有個老師

美國 呢個係一個經典案例嚟 好出名下

支那人死得好

N年前都睇過，貼咗篇英文source先討論，否則當content farm處理

已封鎖會員 - 希特拉

十歲真係有問題啦

真係有電影睇？

可能女仔一直性侵犯唔敢講

10歲仲唔識自己沖涼？
我六七歲已經自己沖

長知識

content farm

其實個案例係講緊喺外國要尊重兒童權利同私隱 唔係你係老竇就大曬 上面做乜鳩

連登最好

又old news
又無source
連咩國家都無講
樓主呢種垃圾真係唯恐連登不亂
拉

樓主係GME 社工都話GME 淡友同政府用同一間PR 公司

樓主又係仆街嚟 轉貼content farm仲要cut剩一半

fake new都post時事台

我追蹤到國內最初發此文的中新網並順藤摸瓜找到了它從《僑報》引用的原文《父親幫10歲女兒洗澡惹禍》，證實了這個事件來自僑報記者崔國萁的文章，屬於沒經證實便引用別人的說法：「華策會布魯克林分會家庭協調員李江華日前講述了多年前發生的一個家庭慘案，希望華裔家長能引以為戒……」於是我按文中提到的「單身華裔父親、給10歲女兒洗澡、監護權、法庭判決送寄養家庭、揮菜刀反抗、被警察擊斃」等各種各樣的中英文關鍵詞單獨或組合起來去谷歌查詢，卻根本找不到任何吻合的案例。

拉

咁反智既野一定唔會係我地中國

日本好多家庭係全家一齊沖涼

汁呢?

push this

似中國

10歲只有白色少少既波肉突出黎

資料來源
http://news.sina.com.cn/w/2013-10-22/151328501463.shtml

其實幫佢沖涼又未必係落手落腳，可能個女理解係幫佢開水拎衫個隻幫呢

所見略同

content farm 舊聞五毛

2018年kknews

Any source ?

pr又來貼舊聞做attention seek洗板

應該block埋3樓4樓12樓35樓四條on9仔